廢物！邊個可以就咁回覆我一個0字，我心甘情願認佢做契爺！

來

0

叫契爺！

0

秒

認做你
同認你做

知唔知咩叫就咁一個0字

我應該無打錯啊

多左個框

0

你叫我覆就覆我咪好無面

我一個0字

系，甘點？

駁唔到？

無料收嗲啦廢物

夫子 契爺

就咁

size 3

你都冇話限咩size..

就咁係唔準搞任何野既意思

回覆>0>回覆

咁瀨貓嫁你
召喚連仔秒你

我識既連囝係唔會濫用職權

op認個0做契爺？

一個0字

打0嗰個

秒

1

屌，又點啊

０

乜撚野黎

樓主打錯字，唔計

咩字

。

O

o

大家係咪唔知咩叫0同就咁

明顯大家都唔想同你有咩關係

[url]0[/url]

不

QAQ

零

()

樓主0n9

癲撚左？

我問你係咪癲撚左啊！！！！！！！

樓上上弱智

你個屎眼？

我屎眼係： ( )

`

冇人稀罕你條契弟呀!

係契仔, Jokes on you

hi 夠疆清道夫

柒咗

做契爺前已成廢物

別分那麼細

廢物！

0 ！

No size=6]0[/size=6]

0 [black].[/black]

契爺
比錢我買糖糖

乜

我

0000

=0=^^

XD

[url][/url]0

覆我一個0字

[black]0[/black]

On9仔
人地打到個0字你先話限size
龍門任撚你搬啦柒頭

收個 on9仔做契仔
不了

契仔係你自己想做
契弟係對你嘅客觀描述

唔好混淆

🙄

凌志 Lexus

咪嚇鳩我

。。。

嘈夠未

無料到

叫條撚啊

搞lee 搞路有乜用

&#48;

好難估

點解咁都可以講到5頁,,,

叫聲契爺喇

7能到

叫契爺 就咁一個0..冇改SIZE

有個空格

0
[black].[/black]

下..邊度有呀...

0️⃣

大家唔好再曬我時間好嘛？

0

叫啦

屌你老母

⼀

0。

叫

想知我會唔會輸入0字, 快啲留言話我梣知道 小編即刻inbox你

樓主係邊

( Show Blocked User - 夫子 )

௦

߀

樓主都做唔到，有咩資格話人廢物

就咁一個0字

連仔又比人搵到有bug

0[url][/url]

0``

oooooo

你找左數先啦廢物樓主

咩數啊

唔找你會死全家果條數呀

姐係邊條啊

我印象中無拖欠wo

叫我啦

on9

\0

0

.

做乜個個都玩自己覆自己呀 ?

乜撚野p0st

0\0

契仔傻咗

樓主死g佬

0[black].[/black]

我係圖書館用

上一手架

想樓主做我既0仔

o你老母p
死5p韓狗
op
oppa定ocean park阿on9

對唔住囉

呢個係 o 唔係 0